\beginsong{Sametová}[by={Žlutý pes}]
            
\beginverse
\[G]Vzpomínám, když tehdá \[C]před léty \[G]začaly lítat \[C]rakety,
\[G]zdál se to bejt \[C]docela dobrej \[D]nápad,
\[G]saxofony hrály \[C]unyle, \[G]frčely švédský \[C]košile
\[G]a někdo se moh' \[Emi]docela dobře \[C]flákat. \[D]
\endverse

\beginverse
^Když tam stál rohatej ^u školy, ^my neměli podepsaný ^úkoly,
^už tenkrát ^rozhazoval svoje ^sítě,
^poučen z předchozích ^nezdarů ^sestrojil elektrickou ^kytaru  
^a rock'n'roll byl ^zrovna narozený ^dítě. ^
\endverse

\beginchorus
\[G]Vzpomínáš, takys' tu \[D]žila, a \[Emi]nedělej, že si ji\[C]ná,
taková \[G]malá pilná \[D]včela, taková \[C]celá \[D] sameto\[G]vá.
\endchorus

\beginverse
^Přišel čas a jako ^náhoda ^byla tu bigbítová ^pohoda,
^kytičky a ^úsmevy sekre^tárok,
^sousedovic bejby ^Milena ^je celá blbá z Boba ^Dylana,
^ale to nevadí, ^já mám taky ^nárok. ^
\endverse

\beginverse
^Starý, mladý nebo ^pitomý ^mlátili do toho ^jako my,
^hlavu plnou ^Londýna nad ^Temží,
^a starej dobrej ^satanáš ^hraje u nás v hospodě ^mariáš
^a pazoura se mu ^trumfama jenom hem^ží. ^
\endverse

\beginchorus
\[G]Vzpomínáš, už je to \[D]jinak, a \[Emi]jde z toho na mě \[C]zima,
ty jsi, \[G]holka, tehdá \[D]byla taková \[C]celá \[D] sameto\[G]vá.
\endchorus

\beginverse
^A do toho tenhle ^Gorbačov, ^co ho znal celej ^Dlabačov,
^kopyta měl ^jako z Arizo^ny,
^přišel a zase ^odešel a ^nikdo se kvůli tomu ^nevěšel
^a po něm tu zbyly ^samý volný zó^ny. ^
\endverse

\beginchorus
\lrep \[G]Vzpomínáš, jak jsi se \[D]měla, \[Emi]když jsi nic \[C]nevěděla,
byla to \[G]taková krásná \[D]cela a byla \[C]celá \[D] (sameto\[G]vá)\rrep \rep{2} 
\endchorus

\endsong